Напишете програма "копирач" - въвеждаме й число ``N`` през стандартния вход и тя ни го разпечтва през стандартния изход.

## Вход
На входа се въвежда число ``N``.

## Изход
Изведете въведеното число ``N``.  

## Ограничения
* ``1`` <= ``N`` <= ``2147483647``

## Пример

### Вход:
```
4
```
### Изход: 
```
4
```

### Вход:
```
3201
```
### Изход: 
```
3201
```